聽日係道歉日！！！！我地柒左就要認！！！

聽日頭條一定會全部split 去暴力同阻旅客嗰邊
希望文宣組可以趕得切
真係要道歉 起碼啲人睇我地會舒服啲
話扮野都要做 道歉日好重要

幫推呀各位手足！！！

同我推上熱門

push

麻煩大家！
一定要推到俾文宣同其他手足見到！

同意去機場唔停得, 人係好善忘.
聽日搞番好和理非個形象好重要

Push

柒就要認！

不分化 不割𥱊 不篤灰

舉牌道歉！主動幫旅客！

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

[文宣] 公安單野..........

光頭佬懷疑係假記者 ＞叫佢出示記者証 ＞ 轉身走及揮手打人 ＞ 拘捕 ＞報警 ＞熱線唔通＞及後15分鐘至30分鐘左右通左＞救護到

「示威者做法唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
#不割蓆
#不分化

同意今次真係過左火
我地最緊要有民意支持
無民意就堅持唔到落去！

麻煩各位手足幫手

前線都有情緒
我唔覺得年輕一輩會太反感

反而係淺黃或者和理非會流失

所以道歉日要做！就算話我地係扮野都要做！

但如果聽日又有班人帶頭阻遊客, 塞路 咁點算? 呢個機會好大

各位手足自然會識分同制止

痛定思痛呀！

推

聽日仲去機場塞咩唔通 班旅客兩日無得走
頭先有post 講隔日塞唔係好d咩

個抗爭嚟到今時今日，唔可以一晚就打柴！ 各位一定要做好個型象工程呀！

加返句，我地懷疑尋日混亂係香港警方做成

Agree, 同早前堵塞稅務大樓一樣
可能都會預左有人屌, 但起碼可以挽回番今次做得唔好的地方

唔駛 冷處理

挽回今晚形象！唔可以俾人直接標籤做暴徒！

不斷檢討先可以不斷進化

agger

各位手足
一齊做好個形象呀！

檢討自己
不斷進化

冷處理比道歉有用

支持
聽日真係好關鍵
希望手足可以好似星期一咁多人 一齊落去道歉

冷處理

冷處理會俾官媒不斷繼續抹黑煲大
我地要自己做主導
唔好咁被動

612 721 811

繼續推

支持道歉
PR show一定要做

今日就唔係好見到有呢個能力, 所以係咪要事前大家有個共識底線?

各位幫幫手推
PR 一定要做

道你老母
你不代表我

過咗火啦，就算發現人地有件藍tee，唔應該衝動打個大陸人，仲要人地有記者身分，被大陸捉把柄，打咗又點，咁輿論戰呢？

經過今晚
大家會反思
痛定思痛！
相信手足！

絕對認同
比人知我地做錯會承認

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

道咩歉 佢影人大頭在先

同埋不如試下靜坐唔好叫口號
你叫口號咁嘈其實啲想睇文宣嘅人會越叫越走

「解釋」同「道歉」係兩回事，例如你需要向旅客解釋大陸跨境執法，而唔係就著跨境執法向旅客致歉-呢樣唔係你需要做嘅嘢。

有冇人一齊整小册子

不分化！
前線手足都有情緒，已經太多兄弟犧牲
我地要理解，但唔係分化

既然已經做左，就諗下點補救！

我地自己全部食返
一柒就懷疑警方做既
咁咪即係唔信自己人

睇下一直企係我地呢邊既記者，係點睇今晚發生既事

支持柒左要認。

全民道歉日
聽日全部示威者
去機場又好
上fb又好
玩whatsapp、TG又好
一齊同身邊嘅道歉同解釋返件事
聽日所有人一齊化身文宣組

不分化！
不割蓆！
諗下點補救

同意
推

各位手足都有血有肉
柒左又死不認錯，同黑警有乜分別！
我地係AI社運！知錯能改！

各位，繼續幫手推

好！
人非聖賢 誰能無過？
我地主動面對自己既問題，從而去改善令下次做得更好！
有問題就共同面對，最重要係團結！
唔似政府咁死不認錯，不割蓆不分化！

應該係集中公安內滲示威者同大陸官媒藏有黑幫tee

依家外國民意>>>>>>>>>>>>>>香港民意
因為香港人已經歸晒邊，但外國人唔係！！！
你要搞不合作運動，香港人可以忍，因為大家心裡明白
但外國人真係未必明架，但外國人嘅呼聲同取態其實都可以引到外國政府採取行動
如果各位得罪咗外國人，點樣令萬國聯手，圍插共狗呀，到時變咗畀人圍插嘅係我地呀
真係唔該各位聽日拍爛檔出嚟機場SAY SORRY+文宣

唔係唔信自己人，你可以繼續信繼續衝擊
但個責任係唔需要自己負

黑警咁耐有無道過歉呀。你唔出聲過幾日d人就唔記得啦

引用巴打一句
我地主動面對自己既問題，從而去改善令下次做得更好！
有問題就共同面對，最重要係團結！
唔似政府咁死不認錯，不割蓆不分化！

講還講, 呢個啱既
但係咪應該有一個底線共識?
一來可以防鬼, 二來大家有個底線

PR唔是咁做的

形象工程！
係俾國際睇！我地係有血有肉，我地會反思，係高質示威者！

形象工程係俾國際睇！

咁應該點做？求指教

絕對不分化！ 但要檢討改善

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

[請文宣廣傳] 今日公安入境不簡單 無視所謂「一國兩制」

都係嗰句，唔好懶醒將一啲本來唔屬於你要孭飛嘅嘢孭上身，PR唔係咁做嘅，你咁同炸死自己友無分別。

你叫班豬隊友自己入去同人道歉啦

點解次次有班人做錯野，都要其他人幫佢哋執手尾？

如果佢哋自己都唔覺得做法有問題，其他人幫佢哋道歉，又有乜嘢用？

不割蓆！不分化！
我地要團結，每個手足都好重要！

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

推！

唔好去道歉 道歉係自己做錯 但依家係警察扮示威者呀！！！！！

咁就咩都唔做
任由黨媒不斷煲大，標籤，繼續抹黑？

呢個機會唔大，比你地咁吊法。

今日去塞閘口的人都唔係咩勇武。大家都係嚮應尋晚的文宣，一心今日去癱瘓機場。我明知平日實唔夠人，今日帶埋電腦（去機場做野，最後當然做唔到幾多），放底個女，都去機場撐。機場做宣傳係啱，但尋晚大家個感覺係應該癱瘓機場。到左今日同尋日人數真係差好遠，但本住少人都照頂啦，捱到大家收工。係閘口坐，上網超慢，根本睇唔到出面消息。走左之後先知大家不停吊。

成晚睇左好多討論，都明白係有改善空間。但大家係完全無體諒到今日守閘口的人的心情。不斷diu diu diu.

講完。

你地係要去搵旅客解釋來龍去脈，而唔係道歉；事緣係大陸跨境生事甚至執法，我地係制止越界執法，所以先至有衝突。之前幾日都無事，係純粹大家都發現唔到呢啲大陸公安/國安etc。

再講一次，要道歉嘅係政府，唔係你地呢堆蟻民。

外媒唔係咁睇
哩啲係我地自說自話
事實係見到好多黑衫打人

大家要努力

暴力, 好簡單, compare 被圍公安同被圍示威者

我無阻到你地
係我錯
大家一齊真心誠心認錯
如果唔係同呀7婆無分別

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

需要既唔係單一既道歉
焦點放係解釋同澄清方面會好啲

巴打

錯就要認，我地唔係無恥政府

對唔住 我地冇大台 所以唔可以每次都做到最準確決定 但我地會反省 改進 我為我地8.13行動的不完美 道歉 對唔住

認同 幫推

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

你個建議都好
但我地阻人登機都係事實
舉下牌道歉又唔會少舊肉

我諗你有小小誤會我嘅意思，聽日機場係照去架啦，但係你地就算係搵旅客都好，你地嘅使命只係去解釋事情嘅原委，而唔係道歉，兩者性質完全唔同，真係唔好亂玩火。

朱凱迪上次叫人唔好拆人墳頭單嘢就係咁樣衰，而你地就係步緊朱凱迪嘅後塵，我唔阻止你地唔得，因為你去「道歉」，即係將所有嘢（包括大陸國安公安混入機場）孭哂上身，呢個標籤你地真係孭唔起，唔好亂黎，光環唔係咁攞嘅。

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

加油 堅持你所堅持既野

去道歉啦 撞晒車

岩 認同

唔同意
冷處理食硬屎

道你老母歉，道左即係認錯，咁以後佔機場呢個手段連道德撚最想要既道德高地都無，道你老母閪

鬼7月1既時候就始有架啦 做錯或者方向錯左 我地要認同埋要改善 一個錯既方法係唔會邁向成功 而家要做既野係要補救
記住我地係為左咩目的 爭取d咩而捱到而家

道歉阻登機
解析事情原委

唔好再捉鬼 全部人去道歉

啱啊

你係咪誤會左？睇埋啲comment 先好嗎

道歉！！！！

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推

經過今晚我有少少嘢想講，跪求所有勇武和理巴絲入嚟

和理非力量都好重要嫁！

上面講完冷處理，即係間接認左柒啦
而家又話黑警扮，又開唔推post
好撚驚我地道歉咩你

聽日過去舉牌道歉跪
求文宣

先停一日圍，著手攪機場道歉大行動。

做，支持做，必須做
冇成本又可以增加形象點解唔做

道歉運動，機場未輸

P牌無得正皮推post
希望咁多位手足記得2個月前開始我地點解要走出黎
5大訴求 毋忘初衷

唔同意 道歉係我地塞住旅客唔比佢地離境 咁多輿論會令到我地不利 道歉唔代表我地唔可以用我地一開始用和平既方式去佔機場

屌你，一單黑材料咪另一單黑材料頂上
放大黑警拔槍

不分化，不割席！
核彈都唔割！！！！

藍絲谷已經係咁forward
唔係搞分化
係有鬼帶左個頭, 引班衝動既朋友去一齊做. 呢個係一個一問題

成日話「失民心」、「搞散運動」嗰班散水撚，其實可以收一收皮。其實講得出「失民心」，只係代表閣下未接受到呢種抗爭方式。當有人批評「泛民」同班冷氣軍師嗰陣，呢班人就聲大大話「不分化、不割席」；而家稍為有啲唔啱心水（明明佢哋都只係屋企嘆冷氣睇直播），就即刻彈出嚟說三道四。當你攬住呢堆抗爭潔癖嗰陣，諗下爆眼少女、爆牙青年、黑社會打市民、近距離開槍，再諗下自己喺邊，考慮一下係咪需要收一收嗲。

分乜撚野化？？？？

做咩要認？
可以檢討下次點做更好，但道歉只需要向受阻旅客

唔撚準跪！

AGREE

人地咁多黑材料唔focus
自己柒一鑊就爭住道歉 驚死人地唔知你柒左？人地抹黑仲要加多腳踩自己

如果照你咁講，咁每次抗爭都要道歉喇，幾時安排同八月五號七區遍地開花既街坊道歉？幾時同塞鐵受影響既朋友道歉？

勿忘初衷, 五大訴求, 缺一不可
全香港都係我哋表達聲音嘅地方！
兄弟爬山, BE WATER

我地真係要正視嫁

#不割蓆

一齊向警隊學習團結精神

轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

啱呀 唔可以似足警犬咁

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

聽日機場見

鬼還鬼 核彈都唔割

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

612
721
811

無做錯
唔好道歉

我只係想同受阻旅客道歉咋
點對個兩個公安啱唔啱係我地內部事務
唔係今次道歉範圍內

兩樣嘢可以同時進行，唔好阻其他手足做嘢

幫推

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

好句好句

道你老母

唔好鬧交 各位都有心支持抗爭

不分化 不割蓆 做錯野道歉 無問題!! PUSHHHH

正解，用字真係千萬千萬要小心

唔道！

柒左就要認聽日舉牌道歉

錯就要認
唔介意認
因為真係阻到遊客

聽日唔止要道歉，仲要主動幫旅客，了解佢地嘅諗法

我唔認為要因為打左佢而道歉，反而因爲阻到人道歉重好
解釋埋點解要阻機場

一人一個機場手足可以做去減少遊客怨氣既行動

睇完唔推都得
只係唔想有人咁易受影響比人帶風向
亦都唔想阻到熱門有用po

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

如果道完歉又有鬼真係要諗下
今日捉到人但好混亂
有可能日日派人混入 日日道歉？
一定要有個共識點處理
唔係日日捉鬼大會 焦點唔係五大訴求

推
同意

懇請勇武派勇士冷靜勿被挑釁，請明白，頭先阻住救護救人嗰批，如果我哋阻住人道救援，又有乜資格呼籲國際聲援甚至通過香港人權法呢，所以守住除自衞外武力不用於人係咁重要，輿論一輸抗爭本錢基乎就少咗一大半。

好似罷工咁，你可呼籲但不能強制別人罷工，喺機場既旅客各有自己故事，唔係個個出嚟遊埠散心，有啲可能工幹完歸心似箭，有啲甚至要見親人最後一面，示威者可爭取市民和旅客的諒解與支持，但係唔應該將自己訴求凌駕於別人既需求，咁做最終只會輸輿論壞大事。

聽日環時必定大造文章，國務院發言譴責，成功煽動十四億人民仇港，阻醫護救人時外國傳媒全程影住，香港抗爭者在佢哋眼中隨時已逆轉成暴徒，輿論一輸我哋抗爭本錢就少一大半，所以請勇武派切記要冷靜，除自衞外不能對人使用武力或阻人救援，否則只會把文宣組的努力白費。

現在大家只能見步行步...

正解

如果咁答同黑警有咩分別

agree

只對記者&救護&遊客道歉
兩個公安係藏有武器
中共記者係懷疑係黑社會恐襲人士

如果好似星期一咁多人咪又塞到停飛
咁你道歉都冇用喎

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

唔好阻其他手足做嘢

我地唔係黑警

推！求文宣

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

記得係自發 沒有大台
唔代表出發點係錯 只係影響到人所以道歉
同埋係向受影響旅客
個啲公安鬼記者未知咩事前唔好攬上身

道歉阻登機
解析事情原委
主動幫助旅客

請問可以點救

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不攻擊平民

不過記者都起碼要有記者證

你覺得得聽日會多人？

今日就輸晒架啦 但唔通放棄？咁不如下次再做好d

一人買盒月餅入去派

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

唔會阻
不過黑警都射波，話冇資料其他市民都受
點解要道歉？
前線手足加油

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

暫時：set counter幫旅客book機票，解決落腳等等問題等佢地唔好咁徬徨

塞幾日放幾日 等同一批旅客唔會滯留太耐（塞幾放幾要大家傾）

快啲團結翻先

重開！！搵到解決內鬼既方法

巴打政治既野
唔洗下下用劍既
道歉可以令我地之後都名正言順咁去機場

有咩問題

你屌我係鬼都要講
未見過有一個地區抗爭救國都要道歉
革命唔係請客食飯 佢要理解就自然理解
佢係唔理解 道歉佢都會屌

要令到大家知道呢個係正苦嘅問題先最重要

淨係沙冧唔夠的

道歉阻登機
解析事情原委
主動幫助旅客

形象工程姐

我唔知聽日會唔會多人
我討論嘅點係佢講希望好似星期一咁多人
一齊去道歉先有誠意
但如果星期一咁多人就一定又停飛
咁唔好講道歉 俾旅客一人打一拳都冇用
係唔可以再塞機場唔俾人走
閱讀理解拎u?

同意 都要做。 冇民意 冇國際輿論撐 可以收工

好喇，對唔住，
811星期日既事，我好攰，又好嬲。
好嬲點解811星期日急救員被狗爆眼，
室內放催淚彈，
近距離向人開槍，
但仲人好多人得把口講支持，
咁都仲唔肯出黎。
。
然後星期二係機場亂局，
見鬼屌鬼，亦爆發了衝突。
然後夜晚係大量既市民割蓆，
大量既旅客不滿。
。
希望大家明白，
勇武既特點，除左真係夠勇，
當受到煽動、狗既挑釁，
所以都會有一定既壓力同情緒。
。
依家林鄭笑到訓唔到，我地唔可以到分化了。
聽日，一齊幫手入去道歉，盡量幫琴日既勇武拆啦。
錯咗我地願意認，檢討後，再改善。

畀多張圖你

劍林指林奠黑警

港人退無可退

官迫民反

唔好嘈交
一齊解決問題
不分化

道歉阻登機
解析事情原委
主動幫助旅客

官媒要抹黑嘅佢點都會抹黑到
唔通你道個歉佢又會幫你挽回形象

必須推

無做錯
到底道咩歉
我真係睇唔明

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

同意，聽日形象工程唔洗星期一咁多人，重點係要令旅客感覺到我地係文明人，唔似政府同黑警死衝爛衝，我地係收放都控制到。
示威者只係想保護自己嘅家，如果阻到旅行，我地都好遺憾。

真的有需要？
解釋要，不過道歉就不了
人民嘅瘋狂，歸咎於政府嘅不回應及漠視
錯不在前線

我又真係無見過對家會為自己任何行為進行過任何一次道歉

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

好過咩都唔做咁被動
唔好太睇少和理非嘅力量
適當時候用會好有力

即刻同記者，醫護道歉先啦!

唔係乜都唔去
而係聽日去繼續要塞

唔係乜都唔做*

各有各做

唔道歉就單方面抺黑
同埋道個歉有幾難？我地又唔係林鄭黑警

如果可以令香港人同全世界嘅人見到，香港示威者同政府黑警嘅分別，咁我就算冇錯都會道。
而家唔係爭一口氣咁簡單，我地係要贏，要學識忍耐。

我地唔好拎對家嚟比
我地係有人性化形象

各有各做
聽日見

痴線 無做錯都認錯即係不分是非
香港示威者要做事今日已經做咗
就係出手 還擊 保護自己
而唔係每一次都出嚟單方面捱打呀

支持
唔可以流失淺黃同和理非

形象工程好重要

我會話叫做認低威，即係承認而家個局勢我地處於下方，我地都願意聽大家嘅意見去進步，起碼俾到其他人見到，我地係會聽大家意見，而唔係好似林鄭咁

一定要道歉

啱啊!對家永遠都只係識向前衝，我地係時候俾大家睇下溫柔嘅力量

道歉即前線錯
如果真的要道歉，點都要過淋病一棟，唔該
要死都要佢陪葬

全部都係警察
香港人全部和理非 影響到大家對唔住

同意 push

唔好太仇視大陸人
識好多大陸人支持我地
就算唔支持知道我地發生緊的事好多都會一齊屌共

我要要爭取大灣區同工同酬👍支持上海獨立

（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

道歉唔係針對官媒，而係俾其他香港人睇，就算係支持我地嘅香港人，都會係我地每一個行動中慢慢類積嬲嬲，我地道歉就係希望係嬲嬲氣球變大前，keep住幫佢放走啲氣

道歉大會要拉埋淋病落水，強調政府嘅漠視

前線加油

坦白啲講句，道歉唔代表我地有錯

道歉係形象工程，否則我哋同林鄭有咩分別？

推啊！和你飛啊屌！唔係阻你飛。
輸民心都唔好輸國際.

當然會啦
我要攬炒！

有啲睇頭
英文點講

如果你哋螢道歉即係代表你哋覺得依家嘅現場手足係做錯咗啦
拉咩人落水都無用
無做錯就一定唔可以認
當然如果你哋覺得手足有錯我都無計

當然會

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有徹查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

後補多一句 祝傷者早日康復

#不割席
#不篤灰
#不分化

唔好俾仇恨支配

P牌仔冇得正評唯有推

Yes

柒啲乜 就算我哋一直咁和平 非暴力咪又喺比啲紅媒抹黑 就算你道咗歉你覺得佢就會播咩 唔好傻啦

Yee

頭先有個巴打都講得啱 為左阻登機而道歉 即係認左咁係錯 對之後行動會唔會背影響

唔係扮嘢
我哋係真心㗎！

生活化啲諗，男女拍拖，男嘅有冇做錯通常都要認錯，點解呀? 認個錯可以嘈少啲，咪認囉，唔通你會話男方係事非不分? 我地視大家係一家人，如果道歉可以keep住頭家，我多多都道。

賤啲講，而家道完，過兩日我理得你打到班警察仆街。就好似勇武對應警方前線，我幫你做pprb應付其他人，對外我俾人屌，對內我梗係撐返手足啦!

加埋語言藝術，參考曾國雄個FB PO

咁當形象工程 ok ?
道歉阻登機
解析事情原委
主動幫助旅客

收到

我覺得聽日如果要塞既可以玩扮慘扮可憐，全部跪係到咁塞，喊晒口咁求d遊客比我地塞 咁撚可憐人地想屌你都唔會屌得咁金嘛

我地睇當然冇錯
但阻登機影響到旅客
道個歉唔會死嘅
形象工程

今日發生嘅事唔會割
聽日有人想道歉都唔應該割

我冇覺得你做錯，我對住你地一定係撐你地

但警方都識得對外俾記者屌，行動就照打示威者，呢個係一個好好嘅strategy黎架

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

道歉係塞人入禁區 唔係咩暴力事件 on9

唔係比紅媒睇，係比香港人睇架，我地唔係黑警同林鄭，有錯不認

推 818大遊行

總之就扮到好撚可憐喊晒口咁啦

我明係要道 問題係點道。

唔該FC禁制令單野

道歉係塞人入禁區 唔係咩暴力事件

各方力量都要配合
先可以成事
唔會得一種聲音 獨家村就可以成功

前線!!!!你地真係冇錯，但我地門面工夫要做好，做完之後你地打到班狗仆街我都唔割，然後我地形象大使再出去俾人屌發洩怒氣，進攻交俾你地，防守交俾我地。踢波都有前鋒後衛架嘛!

道歉係塞人入禁區 唔係咩暴力事件
同稅務大樓果次一樣

721

諗住買d太空卡俾滯留人士，人在外最驚聯絡唔到外界，有電話卡佢地可以打電話book酒店飛機？
亦有tg谷友提議買毛毯

有冇得諗

總之聽日入去俾佢地任屌，忍住 當練EQ

贊成

民心我會當係唔出街抗爭個班，只要唔影響到佢地重要嘅routine，佢地會keep住撐我地!

岩呀

其實唔洗解釋咁多 簡單話香港係個水深火熱環境
講sorry for xxx就夠 佢問你/主動傾先講同解釋

court出咗injunction著黑衫嘅手足都要小心

建議聽日道歉嘅手足可以著便服
人數癱瘓機場聽日一定唔夠架啦聽日係道歉呀

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使

你都好口到咁 咁我都無嘢好講
你道飽佢
不過第時人哋拎你哋啲道歉嚟造新聞
插鳩前線手足
話我哋嘅行動唔受支持嘅話
咁又點計

FC咗先啦屌 內容話傳

對外可以剛柔並重，同時可以表示明白遊客嘅處境，我地都好遺憾

除左道歉，有無更實際既野可以做到？

唔撐都唔會踩多下先，政府就係咁先未清到我地

好問題，值得另外開post講

道歉唔等於認錯，係示弱係攻心，做咗無壞，但唔可以成日做，今次道歉之外最好解釋埋原因

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔見內容差唔多借位

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

From SCMP

各有各做
好過唔做

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

形象工程
道歉阻登機
解析事情原委
主動幫助旅客

支持

Be humble就是如此意思！push

關於頭先捉左個記者

屌根本唔需要 冷處理即可
對家未狡辯 自己人先捉蟲
屌你老母on99 無論你做得幾啱敵人都會屈9你㗎啦
唔通你道撚完歉 佢即刻轉立場？
下次洗唔洗一路打狗一路講對唔住呀？好撚乖好撚有禮貌呀！
好心啦 呢啲就唔撚洗處理啦

不割 但歉要道

仲有今次呢個道歉唔係main本地戰線，應該focus當係外國戰線咁打

重可以用大氣電波同市民道歉

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

認同

推呀

唔道歉冇問題
但要幫返受阻嘅旅客啦
香港人咁好 又好客
唔 係 唔 幫 人 啊 嘛？

岩啊 推

同意呀！

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

所以要做做親善大使，幫下旅客

道歉唔等於割！
推呀

示威唔阻登機 不如係屋企高呼撤回算啦
後面兩個我無嘢講

唔需要道歉
dnlm未放核彈就割

多謝手足
我而家想promote一樣野就係，我地對內全部都要知道歉個班人(即係我你啲)係為咗做形象only，唔係割蓆，呢個必須要係內部共識。

有咗呢個共識，前線勇武(即係巴打你地)點搞都得，我地會努力幫你擋，當然道歉個陣我地唔會話今次我地做錯做，我地會婉轉咁講，今次發生衝突真係好遺憾，就完喇學曬pprb遊花園大法

當然詳細要點樣講先會令前線巴打安心啲，仲要討論，如果巴打你有意見嘅可以同我講呀!

鬼係捉唔曬架喇，無謂浪費精神時間去捉，總之大家小心啲

唔需要道歉

agger

sorry for the inconvenient cause 已經夠 唔好比位人入

我唔想跪

we are sorry about your situation
(sorry唔等於道歉，遺憾only!)

支持道歉

集體道歉 應該唔算示威
咁就冇違反禁制令

有冇手足一齊去買太空卡 依個幾好

係 冇錯 錯就要認 阻鳩住人兩日喇係抵屌
大家帶定eq

支持
要世界知道昨晚是個別事件。

有!可以主動幫佢搞check in或者帶佢去唔同地方辦手續

721
811

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

核彈都唔割，程度要勁過藍絲撐黑警

我覺得要跟返警察嗰套講一次

pr工作好緊要

唔使買得多 見有記者 響面前派比外籍旅客已經夠

814深水埗：

除咗機場之外 其實原定呢幾日仲有唔少行動 但係大家好似冇咗件事
P.S. 小弟上網搵番嚟 所以可能有錯 希望大家見諒
已知錯漏：824觀塘有嘢搞

唔係我地話到事

總之遵從機管局職員指示，超合作

下午6點入機場 得唔得

道歉唔係講一句 對唔住 我地做錯咗
而係 因為政府漠視民意引起既示威行動 引致影響登機而致歉
類似咁上下 我中文差可能用其他字眼會再好d

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

點都唔割
互補嘅姐 我地係一體㗎
各有各做

瘋狂90度躹躬

我地唔係得機場一張牌可以打

道歉日

道歉對象係其他旅客 其他香港市民，我地打次温情牌 PR係虛偽都要做

有用咩

唔係對家，而係而家已經有其他國家嘅報紙寫香港示威者阻到旅客

點解警方要搞記者會出黎俾班記者屌?佢可以唔搞記者會日日打示威者架，因為佢仲要做個樣俾市民睇，佢地同個社會仲有connection，雖然我地屌佢廢，但佢個形式都仲係係到

烏克蘭有退伍軍人教，我地香港一齊AI式自我學習

不分化，不割蓆

同意，本地個班全部都知咩事，主打外國，有本地影響當bonus

税局個陣都做得好好，今次一定得

支持支持

今日條木嘴影人大頭畀人發現咗
啲人問佢拎記者證睇
佢拒絕出證重想衝走

aggggger

都得! 唔需要承認我地行動係錯誤，但我地可以其他地方補償旅客(helper)

你可以話：即使係警方喬裝打人，我地代警方不依法行為令到遊客受傷道歉

推 今日自己人睇到覺柒 理性討論

不支持但不反對
兄弟爬山 各有各做

但道歉係for旅客反唔到屋企啊，就咁簡單

男友巴 你真係好有心 又好虛心

(嗱我copy and paste人架咋)

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係警方同特首嘅對白，香港人已經好克制了。

#不割席
#不篤灰
#不分化

諗諗下本地除咗同溫層知道咩事，同溫層以外但光譜接近嘅群眾未必明，有無可能加大本地影響？

我地輸在公開處刑
下次要識做

一句講曬
你要民意定要贏
唔好why or both 政府明逼你揀

#不割蓆不篤灰不分化
#乜柒都唔撚割

唔係割啊，我今日都係前線，同埋一直派野食俾旅客，我只係希望做形象工程。中共之前做咁多形象工程，但佢從來都冇認過錯架嘛

我地唔係政府，係香港人示威者，示威者都有形成嫁

WOW照你咁講
警方日日開記招，我日日追住睇，咪好connect
睇多兩日大家都開始原諒佢了

你哋都on99
黑警要同社會有connection係因為佢地真係好撚離地
我地市民黎㗎咋 你明唔明？？？

喇，冇話我地有錯架，只係話可以做得再好啲，同埋做樂善大使幫旅客

係，有曬sample

幾衝動幾唔聽人意見都算
見到大家有一齊改善 我都會繼續一齊接機

希望大家真係改善
真係唔好磨滅和理非既民意！

唔關警唔警察，純粹係影響旅客既問題

係，we are sorry about your situation caused by protest.
從來冇話個protest係錯

只為阻遊客而道歉ok，但認同唔好為大陸記者單野道歉，只會俾位人入

解釋還解釋，阻到人反屋企自然需要
講句sorry

link:
[img] g]
[img] g]
[img] g]
[img] g]
[img] g]

一日時間流流長，做哂無問題

全部同我去道歉！

係呀係呀 去月球示威啦 唔會阻到人㗎
係屋企大嗌五大訴求啦 過咗11pm唔好嗌 嘈到人

我會用税局單野做比喻，當時阻人出入電梯，今日係阻人上機 再樣係帶黎不便所以道歉

俾人跣穫金，唔應該再去機場

真係唔明
P牌都照講
又要叫時代革命又要怕暴力
想點？
個個甘地上身？
仲要凌晨開post,連登依排真係怪怪地

push!!!!
Twitter 大量五毛洗緊

我地真係阻到人返屋企，如果怕其他野上身， 一齊解釋多d一樣得

咁形式上黎講警方開咗個記者會，就被人打少一個位，少一個弱點都係少咗啊。政府同黑警每日都做個樣搞記者會，至少會令大家每日都會有個expectation警察會交代啲野，無論內容幾咁荒謬，佢起碼成功令我地覺得仲有新鮮野可以聽下，日日都俾到個好細嘅假希望我地。
我地而家就係講緊示威者唔係死牛一面頸，俾其他香港人同外國人知道，只要你唔好搞到我地core個5樣同幾個宗旨，其他細野都仲可能仲有得deal下，我地起碼都要俾到一個我地係溝通到嘅文明人形象出黎架嘛!

當然聽唔代接做，甚至我會話全部聽完都唔撚做，冇問題，但起碼要擺個姿態出黎聽啊!

跪誇左少少
90度躬恭好唔好？

唔洗二選一既 一齊做 唔怕

係!我地為我地香港有個咁on 9嘅政府同警隊道歉。 呢個咁on 9嘅政府破壞咗旅客心目中嘅美好香港，真係好對唔住

你返唔到屋企?好慘啊我地聽到都覺得sorry

咪撚推啦屌

要強調代警察打人向國際道歉，睇佢點拆

當時稅局道歉都無阻其他不合作運動持續進行嫁。

推呀！

目標完完全全只係旅客

巴打你講得好微觀/技術操作向我諗諗

識玩

但旅客真係唔應該負代價，塞鐵係香港居民，香港大家有份，唔同

積極想方法解！無論如何8。18出哂嚟再一和平遊行，顯示香港人不易被分化！

唔應該學我地最惜既政府

巴打唔好咁嬲住先啦，我好愛爸打你架俾咁多意見

大家都係想討論下，免傷和氣

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

6月開始時代革命呢4個字從來未有一個清晰同埋大家認同嘅定義，未必個個都覺得呢四隻字係勇武

塞鐵都要道啦真心 呢啲文宣要做 將自己變做弱者

求置頂 今晚機場反思

813「和你非」有感+未來方向
已請左人出post 求推 ()

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)

Thanks for coming to Hong Kong! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有文章講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 鬼唔係今日先存在, 同埋捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

由於爆左字數, 所以開多個post 寫

機場拆局最大手牌: 「道歉」+「暗指有鬼搞事」

今日既事, 大家都有責任, 有地方係做得唔好, 我地唔同政府/黑警, 我地呢一代係識負責任, 係識「道歉」

喺示威者當中, 就算有鬼都好, 發生左令大家不愉快既事, 我地都會向大家「道歉」

唔小心中左計, 做錯唔緊要, 最緊要做番個負責任既人!!!!

既然黑警都打左張咁明既「鬼」牌, 我地都要好好利用番佢, 唔係話所有責任都放喺鬼度, 但至少都八九不離十

麻煩見到幫手推! 我覺得好重要!

我地 最大既復仇就係要令今次運動成功, 爭取到五大訴求!!!![

團結一定要係每個自己人嘅共識

先安內 後拆招
如果自己人都內訌 互屌意見不合嘅自己人 場仗唔會贏

唔好比仇恨支配自己 可以一時衝動 但槍口一定要對外

眼見有部分嘅人因為自己人互罵而心淡離場
我會覺得好唔值得

有意見 可以冷靜討論 唔洗批評 唔洗互屌
同一句嘢 唔同用詞 可以避免好多自己人嘅爭執

各大tg嘅谷留意 有鬼mon post係必然
與其因爲大家互相猜度 搞到自己人心散 咁係冇意義
要屌 屌喺前面傷害手足嘅鬼
要鬧 鬧撚爆班黑警
唔好因爲懷疑 而先喺gp到嘈

記得 核爆都唔割 場仗仲要打落去

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外816 金融抗戰

推啊手足

好似林鄭都依家都想spin自己做victim 一樣
除非你強到好似侵侵咁 目空一切
唔係扮弱者博同情係media上永遠都係最好既選項

你見WTO上中國都唔會叫自己強國啦!!

佢重要收棍，揸左一下波！！！

依個先大獲
既然大家未有對個大定義有共識
真係一個口號而非一個理念啦
俾人恥笑架
起碼我會恥笑啦

認為 唔洗記者會道歉 佢唔係大台
但可以自發去對旅客道歉 內容係我地阻到佢 只係從事實講返 再解釋返點解會出到呢一步 同埋唔係代表所有人道歉 係個人咁去道歉 要解釋清楚 我會覺得聽日可以嘗試塭多啲旅客單獨傾下
唔好唔記得和理非其中一個作用係為運動爭取更多合理性
發起道歉個人認為道歉方向正路嘅點都可以令場面好睇啲

希望你地真係可以做到囉 而家仲有人唔係咁諗
可唔可以唔好有咩衝動野就怪左勇武先
你係咪可以肯定衝動果班都係勇武？我自己就係勇武 但係我今日都有勸大家冷靜少少 你地咁樣講野 同割我地席有咩分別 我地真心會有少少sad囉

推

懇請各位冷靜之餘幫手勸勸同拉開衝動嘅真手足

利申： 今日一早搭gay鐵番屋企訓教沖涼聽日番工既和理非

聽日1點半要返工
有無係可以我12點前可以做到啲咩🙏🏻
早上去會否無用😔 or
依家岀去我都可以

雖然我唔同意要道歉 但真係道歉 應該要係我地代政府向受影響人士道歉

可唔可以眾籌賠償翻比遊客
因為好似保險唔賠

我作為和里非 同你講對唔住

懇請各位冷靜之餘幫手勸勸同拉開衝動嘅真手足

利申： 今日一早搭gay鐵番屋企訓教沖涼聽日番工既和理非

和理非同勇武派各有各做
雖然方向不一 但只要目標一致

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論 冷氣軍師廢up
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
6.12 7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

全民道歉

所以我就從來都唔怪自己人

兄弟爬山 各有各做
唔同位置需要幫到手
幫到嘅 自然會幫 唔幫嘅 我都唔會怪佢地

PR真係好重要

推上去

錯既係政府 點解我地要道歉

道歉，再Spin返落機管局同黑警冒充示威者製造混亂度

【推我上去】814機場道歉大會 請停止互屌、戰術討論 補救聽日民意戰!!!!

討論戰術、文宣集中。請入！目標中午新聞報導反擊林病凌晨4點記招！

道咩歉

我想大家明白衝動唔一定係勇武架
我知道可能會有和里非冇去衝突現場睇過 所以先唔明白
勇武手足都唔會個個敢沖上去打狗啦係咪先？
我地只不過比其他人大膽少少敢企係現場姐
冇理由大膽少少就要分門派架 最好就唔洗分門派

稅局個時道歉都唔會影響其他行動，道歉for旅客啊

推 公關好重要

From老豆搵仔 極同意

大家注意用詞
聽日去喺安慰旅客派糖
但係絕對唔可以道歉
有冇揸過車?
有乜碰撞老西都唔可以道歉
道歉即係代表你認做錯事
咁我哋有冇做錯事呀
冇呀嘛!
你入差館都識唔認罪喇
你聽日就主動認衰仔?
聽日去喺安慰旅客派糖
絕對唔可以道歉

辛苦了 加油

試下講 : 謹代表香港政府 向各國旅客致歉

當公關show都要

舉牌道歉！！！！

啱，我地成日話班黑警被仇恨支配。其實我地有啲手足，又何嘗唔係⋯⋯

無論點，不分化，不割革，一齊承擔。

露出胸部先夠！！！！

對唔住

聽日唔係為左前線手足 唔係為左勇武手足 亦唔係為左一部分人既行為道歉
係為左全體香港市民道歉 外國旅客唔應該無辜捲入香港既保衛戰入面

明明就係警察扮示威者

依家好多中年人，老人家都覺得係後生仔搞搞震。
後生仔已經被貼上搞破壞嘅標籤！

我覺得要令今次唔再似係年輕人嘅政治運動，
而係全民參與呀！！

文宣可以多啲提及，
反修例運動係有好多唔同年齡層嘅人參與，
仲要好多係專業人士！！
特別係老人家，師奶最信任嘅醫生護士

我地唔係政府！我地唔係林鄭！我地錯就要認！屌就企定定

不論你琴日有冇塞 有冇打 有冇鬧 唔好追究
因為我地不割蓆 不分化 不篤灰
錯就錯左 錯就要改
我地聽日企定定 大大聲講對唔住 叫人大大力屌我地
比外國人知道我地唔係暴徒 而係受政權欺壓既示威者

唔洗對唔住 下次唔好再咁就得

只係向受阻旅客道歉！打同情牌

就係要咁

冇錯 我地用左佢既自由換我地既自由 仲有要向記者同醫護人員道歉 佢地有比我地鬧

我不割席

我唔係代阻離境既手足道歉 唔係代勇武道歉 唔係代和理非道歉 唔係代前線都唔係代冷氣軍師道歉

我係代全部勇於追求民主自由既香港人道歉

向世界道歉 向受影響既旅客道歉

希望大家之後會做野之前冷靜d 今日最灰係想出聲叫大家冷靜 直接比人推開左果下真係嬲到想走 好彩大家反省番 下次唔該做好d

咁撚熟既喂

要贏就一齊贏 要輸就一齊輸 要錯都係一齊錯
冇一個人既錯 只有全體既錯

驚暴力既你一係跟左膠唱歌算啦
日日今天我

問心果句 有良知同邏輯既人都知有問題
如果世界認為我地真係咁諗 佢地會有咩反應

唔係為暴力道歉 係為阻到無辜既外國旅客道歉

之後向遊客道歉

我老母同我講班仆街藍絲傳緊話女手足比人打中眼果時 手上拎住疊錢 你話佢地個腦拎黎係做乜撚野

同意 的確係阻到旅客
死唔認錯同黑警冇分別

唔係為手足、唔係為「他人」道歉，係為「我地」阻到旅客離境道歉

代政府道歉 唔係代示威者

我地影響到唔關事嘅人 向無辜嘅遊客記者道歉 同抗爭有冇錯係冇關係
道歉都可以將個矛頭指向政府 係佢地漠視民意 警方濫暴致盲先有今日嘅局面 致歉 唔等於錯嘅係我地！

不分化不割席 只檢討與改進 我要贏啊

我相信外國人既腦袋同我地一樣都係有良知同理智
如果我地打算用同一啲說話嚟敷衍佢地 只會淪為另一個國際笑話

唔好咁講 有港人遊客話本來支持 但今日太過份 覺得真係阻到佢地
我地比機管局擺左上枱 責任變左係我地到

支持
但我覺得唔使係咁嗌sorry
嗌得耐嗌攰反而會變例行公事，冇咗誠意感
可以考慮揸住塊牌靜靜地鞠躬就得

我問過好幾個 好多都覺得阻到
或者唔好用「阻」呢個字 你可以話係影響到
而大部分都係因為上唔到機而徬徨無助既人
今日遇到既其中一個澳洲旅客
佢話佢好支持我地 但係佢好無助
佢唔知佢幾時先可以返到屋企 佢屋企有同我地一樣咁大既仔女係度等緊佢
佢話：我好支持你地，但係如果佢一個星期、兩個星期、三個星期甚至一個月都返唔到屋企，咁佢點算

係
真係柒出國際
但點都要道歉

試下講: 我代表政府同旅客道歉

可以打悲情牌 (事實上真係咁，無老作), 矛頭大大力指向政權，到底政府點樣將和平既示威者逼上絕路，情緒崩潰，先會發生啲咁既事。最好現場不停洗腦式講番最近手兄受傷慘況，講明前因後果，再道個歉，話大家可以做得唔係咁好，會檢討。千求千求唔好單純認錯，香港人好鐘意站係道德高地攞光環。如果大家就咁道歉，入哂自己數，之後前線點做野？

收皮啦又on99走去道歉

幫忙！！IG 搜尋hongkongairport

請幫手洗走5毛post

聽日會去道歉既 唔該唔好單方面認錯 點都拖撚埋政府落水

呢句正喎

謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉

準備入機場既手足同記者們
如果大家見到外國記者Richard Scotford, 麻煩可唔可以邀請佢再做個訪問呢？

原因：
- 佢接受左藍絲page點新聞記者訪問 但播出內容疑似經過剪輯 同佢自己係facebook打既post有d分別, 已經好多藍絲share 希望可以問清楚佢意思

- 公安個件事, 佢企係最前線 佢講既野好有價值 所以可以問下佢點解佢分辨到打人既唔係警察扮既臥底 而係真示威者？ 對我地做文宣好重要 亦可以反駁番藍絲

- 佢係之前講睇到警察特登要射頭既個位記者 但我暫時未見到有video訪問過佢講呢件事 如果有片既又係一大文宣

最後希望大家見到佢 都可以送上小禮物eg道歉卡同埋向佢道歉 因為佢保護公安時 有人出手打到佢
感激大家！繼續努力！

你呢個講法同黑警個情緒說法有咩分別，咁咪即係同意黑警有情緒，可以濫用暴力囉？

錯就係錯，要認，唔可以呃自己錯少少， 寬己嚴人，同我地最憎嘅人根本無分別

我就係年輕勇武派 我覺得今日你地係錯左 所以道歉係需要 但依個道歉要有技巧咁道歉

大大力推

認同，加油💪🏻

認同！ 我地同林鄭吾同！

代政府向各位受阻旅客道歉

前機場職員有話兒

[勸世文］驕 兵 必 敗

道歉可以做
但係唔可以係主題 輸出革命先係

聽日道歉

我老母都係 真係唔撚明佢地點諗

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

On L 7 9 又道歉

政府柒姐
照道歉

重點唔係認做錯 而係
我地已別無他法 唔想影響旅客但已無其他渠道申訴 向受影響旅客致歉
一定要俾人感受到我地嘅無奈無助

幫推
#核爆都唔割蓆

我明大家都係君子mode 錯就係錯出黎認個衰仔有咩咁大不了 但係呢套真係只適合同自己人用以達到永不分化永不割蓆 用係對家身上只會比佢家無限放大無限抹黑

最簡單黎睇 政府同狗隊柒左9萬幾次有無出黎道過歉 一道歉仲邊有軍心 無錯係極無恥 但係換位思考在對家陣型做野果班手足一定覺得你而家當我condom擺我上枱呀? (事實對家班狗亦都因為高官道歉而真係屌過一次)

所以，要諗既唔係道歉 係諗方法補鑊 淡化 轉移視線 甚至歪曲事實地去反駁 要明白since day one成件事就係只可向前不可退後 所以唔做都做左 唔柒都柒左 仆街都要扮無野拿拿臨爬返起身啦

道你老母
我地無做錯到

個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

聽日有道歉以後前線起碼少一半勇武

推 可以搞個crowdfunding
比無保險無錢走d乘客嗎?
唔知會唔會搞到全部人無保險賠

推！

真係要人多！
唔係先塞爆機場！(支持向旅客道歉!)
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！

係塞爆所有陸路入機場！
唔犯法，和理非一定支持。

塞爆陸路之後，狗想出幾多鬼鼠招任佢出～

推！

真係要人多！
唔係先塞爆機場！(支持向旅客道歉!)
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！
係先塞爆陸路！

係塞爆所有陸路入機場！
唔犯法，和理非一定支持。

塞爆陸路之後，狗想出幾多鬼鼠招任出～笑著睇佢出醜！

幫手推

停止捉鬼，和理非式舉牌，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返琴日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使

禁制令出埋 明正言順鬼可以出界搞事

所以今日鬼會更多 方便認人 當魚塘入夠魚就會關上所有門口收網 （魚唔夠多反而唔會收網 因為成本大）

賺成千人頭

如果你問怕捉錯遊客 對一對旅客名單就搞掂放行 外國passport 放

至於你話 我接機ja wor 我去搵朋友ja wor - sorry 問番你48小時先 落唔落charge 佢決定

如果你解拆到 你可以繼續入機場

道歉點會係認錯
唔通好似政府同黑警咁永不道歉人地就真係覺得你冇錯? 定你諗下好似張建宗之前咁道歉d戈既觀感係咪即刻好好多?
道歉係俾個機會你解釋
冇需要話所有責任一定係自己孭哂
但可以為琴日既混亂影響旅客致歉
稅局做到，葉國謙都唔信我地冇大局可以咁高招，今日我地點解做唔到
要贏到政府，民意真係好重要，冇民意佢憑咩要答應訴求? 除非你認為咁一直落去愈來愈少人站你個邊，你都可以贏，如果唔係形象係一定要做，諗下我地一直以黎有d咩同爭取緊d咩，唔係連我地既優點都輸埋

P牌仔手動支持推post

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

但出面個個連登仔話自己大勝
完全係圍爐打飛機咁...

表達訴求做法不完美

講得好啱
黑狗爆眼都可以唔道歉
我地點解要道歉？？？

麻包袋 👌🏻
禍必及妻兒👌🏻
燒野 👌🏻
唔會失民意👍🏻

打支那人，公安，假記者👎🏻
過左火 👎🏻 失民意 👎🏻

🤔

打支那打警察無咩意見 但對旅客上不足既地方點解唔道得歉
稅局道歉都唔等於要當個次玩電梯既係condom嫁
道完歉咪改善下囉

稅局個時 道完歉邊有同路人覺得之前做野既人變左做condom?
道歉就代表有改善既空間 唔等於我地錯哂

道歉都可以突顯到香港政府同示威者 做錯野事既處理手法既

Yes please be humble be patient
如果唔係就無下次架喇
大家諗清楚咩人話要阻人上機 邊個搞救護、記者
多方勢力混面 唔主動捉但要阻止
學黑警咁講 「係有不同勢力人士混入、扮演不同角色」

同意
要真心

前日連登95%唔贊成塞鐵
主辦單位從善如流取消

旅客絕對有登機權
旅客冇錯 旅客可能有各種緊急理由要出境

已經唔係阻唔阻到人嘅問題！

示威者有審批旅客入境權？

冇獨立思考能力
明辨是非能力
同理心
自省能力

極度危險

要做反個有文明，有社會秩序既抗爭者
要比全球既人感覺我地係和理非既良好公民

可以

做個高質香港形象

代表政府道歉

［8.13機場賽後檢討］勿忘初衷

民間記者會出黎講返情況，有必要既揾人上記者會道歉(記者會主持唔係大台，可唔可代眾示威者道歉要討論)

然後講返公安鬼同警察拔槍事件。

唔係代政府 係代示威者行為道歉然後再屌鳩政府

我謹代表林鄭向各位旅客道歉。
我是納稅人，林鄭是我有份養的，抱歉。

琴日搞到咁大單
應該道歉既成效都唔高

自推下，睇下大家覺得咁道歉法，連消帶打好唔好

唔好意思 但示威者的確係實際行為唔比人上機，打要企定，咁多藉口唔係咁好

但係除左主動阻人上機，其他行為一律推落政府黑警度我係非常支持嫁

我意思係兩條戰綫：
(1)阻人上機：要即停，示威者繼續接機，小部份人斯文啲英文好啲嗰啲係送機大堂向旅客道歉

(2) 打大陸佬： 目的係要令班和理或淺黃理解，要 代警道歉呢個畫面同懷疑差佬滲入打大陸佬縛大陸佬呢件事深入民心，還掂差佬認左佢地有喬裝嘅

自推

唔好泠處理、唔好學黑警玩文字遊戲，要誠懇道歉，我地一向唔係黑警咁只有武力一招，道歉唔會打擊士氣，反而可以團結內部

做咗先。

推你上熱門! 同路人不割席

中途跳出個公安/藍衫撐警人到時大家會點做先

公關

推你上熱門! 要著黑衣道歉。同路人不割席

多謝

我地p牌推完無反應 好慘

幫手傳

海外文宣寫左封對遊客嘅道歉信

道歉啫係你認係你做啦 咁政府咪繼續煲大單野囉
推個波去黑警到 解釋返係佢地做嘅 政府咪要諗點拆 都捉撚埋個公安都仲唔識做?大大個證據證明有大陸狗混入黎點解唔將計就計

同意

[緊急分析]法！不！責！眾！

頭先食早餐 成班廢老完全無鬧過班人圍個支那人 反而識得講話個兩條友係國安 根本尋日無輸過

我地塞撚住個門口唔係我地做邊個做？

我就唔信塞門口既無同路人，打要企定 無得推個責任走

機場唔同其他地方 做每一步都要小心

唔洗理咁多 冷處理啦
愈做得多 啲人愈關注琴晚既事
向前去做 唔洗理

幫推，我地真係要不斷進化先得

我地唔係7婆都唔係黑警
支持今次柒就要認

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

interim injunction 臨時禁制令

道歉OK, 但真心唔駛跪

今日好需要有心既入去搞個道歉活動，最重要都係人數，希望大家唔好怕亂，怕要面唔入去

Well said 多謝前線帶來曙光 但係時候退後諗清楚
係要繼續升級定保護自己人同呢場運動
每步都好重要

第1點okay
第2點係人地出手搞事先再出手 用合理武力制止 唔好執行私刑 邊個煽動、再施毒手 要當鬼處理
如果唔係 我地就輸架喇

人民要爭取人民支持，良知值千金

推post

我覺得我地成功左既話可以黎場大道歉又未嘗不可

香港大家有份 唔洗事事道歉 但旅客真係唔關人地事

同旅客道歉，同同路人道謝

可以整兩面嘅Banner, 前面對旅客個面道歉，後面同同路人道謝

推
錯就要認
唔係同林鄭有咩分別？

今日夠唔夠人!!!!!!

冷處理 唔支持道歉 反而應該宣傳機管局假cancel

但係官媒大做文章呢，冷唔冷處理唔到我地決定。

唔夠，差你一個。

我老閪都出啊 陣間見

split?
字都唔識嘅軍師
是否偽進？

我覺得歉照道
但係將個原因放番係AA假取消個到會唔會好啲？

姐係我哋道歉唔係因為我哋琴日唔比人上機
而係AA呃大家班機取消

所以我地應該反宣傳番係aa果邊單方面cancel航班令旅客上唔到機